乜撚嘢方倉呀？貨櫃就貨櫃啦

越嚟越多傳媒/香港人學埋晒啲蝗語
去修飾啲本身就垃圾嘅嘢
傳媒係咪要重新學下啲中文？

貨櫃醫院

四方形既貨倉

貨倉咩形邊個care

追平
門將
球門球
裁判
煙火
馬甲
人名一大堆爾字

方便2047轉蝗語

扮方舟 , 喻意救世

邊個貨倉係得7尺樓底？
住宅都八尺啦
你竟然同我講呢種叫貨倉而唔係貨櫃？

讀咗撚多年書都未聽過方倉 貨倉貨櫃就聽過

咪臭係

真

根本唔接受低劣文化
正如手機我認為只有上網功能whatsapp都打唔出電話果種就係手機。
打得電話嘅係電話，流動電話(香港中文)，行動電話(台灣中文)。

睇呢個 post 先至第一次見呢個叫法 ....

屌佢, 臨時醫院咪臨時醫院囉，方乜鬼倉

支那唔係一直叫集裝箱？

都痴撚線

癡線真係唔講都無留意

生瘡

的確，上面有張圖用艙字更明顯
嘔心嘅語言偽術同文化侵略